如果你今日執到部iphone 8嘅...

啱先行過旺角站，有位小姐喊得好淒涼
佢媽媽就快唔得啦，佢就得返電話入面啲相
佢都知自己蠢冇back到up
不過如果你見到嘅，拍硬當將部機交比警察好嘛？

堅信連登有愛

推
希望佢可以堅強落去

Push

推

今時今日都唔back up
btw pish

幫推

Push
between 大家記得做好backup...

push
backup 好重要！！！！！！

pish

自己跌野關我撚事

樓豬唔好喊啦，旺角咁多蝻同蝗，部iPhone都係凍過水，照計應該係先達肢解緊。

從今天開始不讓憾事循環
backup真係好緊要。
上咗年紀架啦，未必夠後生嘅用電話咁叻
不過真係幫得就幫，希望有人睇到啦

其實都明，部機又熄咗。
係見佢喊得咁慘又唔忍心講咁理性嘅野佢聽
唯有開個post推一把

次次都話有好重要野

見好多唔見又冇開iCloud又冇開find my iPhone
俾咁多錢買部機唔用d服務係咩玩法

btw推

我都唔得啦。。。 要回覆下

冇架啦，旺角唔見

襯有機會叫佢買過部iphone xs max, 走去影番幾張相，拍下片留念啦

唔明d人部機lock左遺失仲拎去賣做乜

即刻back up

我老母仲係到btw

小心被人厄埋個apple id

推
希望搵得番

利申
自己都試過唔見電話
果種感覺好無助
就一下咩相都冇晒

旺角邊度唔見先

拆件/
蝗拎去華強

唉 當失去之後先識珍惜

放下啦，過咗去

點解次次有人唔見電話/電腦都有就快死/死左既親人相係入面?

pish 我明

？

係比就一早比左啦
賊會因為你開post而良心發現咩

喊就有用

唉

推
前幾日都跌左 好明咩心情

推
啲回憶永遠都返唔到嚟 希望佢搵得番啦
backup真係好重要

push

咪咪撚入黎囉

推...

推 希望快啲搵翻

樓主安慰佢之後有冇乘機食埋?

有朋友都係咁 我問佢點解唔back up
佢話怕麻煩

比香港人執到仲有機
比支那人執到就

知backup 佬重要又反佢

同報紙報導嗰啲換心一樣，個個都係好爸爸，好媽媽

都唔記得係第幾次見人唔見電話
咁岩電話入面又有d親人合照 又咁岩天人永隔影唔返
又咁橋佢地一模一樣咁重要既野係完全唔back up

講到幾咁重要，但係up上google都懶

有哂icloud backup, 定期sync 就算唔見都安心好多

前排唔見完

旺角唔見嘢
九成九都無㗎啦

肯定係靚女

抵啦

大家救返個女仔阿媽

我諗又係倖存者偏差啦
有backup既人根本唔會喊苦喊忽

可能只係驚閃卡流出

我都明跌電話心情 幫推

sad pushing

慘

點解用iphone既人唔善用icloud

怪得邊個

次次唔見電話都話無backup,真係咁多人咁on9?

推！

順手集氣希望佢老母大步檻過

help push
個心乸咗下

幫推～

希望佢會搵得返

最怕係啲廢老執到

好慘 希望搵到 偷左唔撚俾番既 希望佢生命值送曬俾嗰個媽媽

輕輕一推

push push push!!!

雖然有d仆街，但我諗起懷念爺爺

鬼咩iPhone 賣到成萬銀，唔通偷大陸垃圾咩

唔關唔關，點會關你事，關你老母事呀，屌你老母！無叫你幫手搵呀，淨係叫你執到俾返物主咋，係都要迫人屌柒你

兩點幾都仲有好多人幫手推緊

其實位小姐都上咗年紀架啦，問過佢點解唔backup就話backup過一次失敗咗就冇再研究過點backup

據佢所講就係由中環上車搭到旺角站出閘就發現部電話冇咗，可能跌咗 都可能比人扒走咗

至於點解我知咁多，真係好純粹等緊人就同黃衫人聽下佢搞咩

推
好心比番電話人
又唔係值錢
香港地搵1k 唔難
但人地D資料相真係番唔到轉頭

你係未連登仔嚟？
基本連登仔偵探技能都冇

1k? iPhone 8 2手價唔止

啱啱睇完啲相
唔見有老母喎

鎖左機唔係當零機賣咩
唔會好值錢掛

大把香港人幾廿蚊便宜都要攞更何況iphone

Pushhh

推 希望個位小姐就搵到啦

以香港人自私貪錢性格，算吧！
唔見過銀包一次搵唔返，報失埋之後對香港人好失望
只怪香港人冇日韓星加坡同北歐人品德

日日150，已經累積4萬蝗，加埋佢地會生蝗子，仲有用專才計劃、來港升學、衝關單雙非，有10萬我都信，加上果度係旺角，旅遊區，蝗國人外國人仲多過本地人，我就唔會剩係屌香港人囉

支那人/香港人
華人貪小便宜劣根性

Push
起底見到樓主兩個post都係幫人搵失物/搵失主 覺得樓主心地幾好幾熱心

呢啲弱智好心就唔好比番部電話佢 喊就有用呀 女人就係咁仆街，有乜撚事就咸，靚女就有人幫

一次搵唔番就喺度嘈

我夠試過跌過銀包啦

結果竟然有人執返比我

咁樣香港人有冇品德啊

都係果句今時今日仲有人唔backup真係on9

幫推
相信香港仲有好多好人

其實真係每個月8蚊
搭程車已經無左

Push

之前試過唔見電話
幾個月後警署打黎話有人執到我部電話
心諗咁好人
點知一攞返部s8 發現機背俾人撬過黎 機背玻璃碎晒
可能因為部機無得折舊電出黎 先交去警署

Btw希望主事攞得返部機

幫佢find my iphone ,鎖機send訊息
唯一即時可做

推
希望佢快啲搵返

Pish

你應該要話入面有50 套AV ，搵到部電話會開心share

印度人，南亞人就唔貪？

等睇閃卡

放撚咗啦 鬼知佢有咩相係入面咩

講個笑話

用iphone唔用icloud

睇遲左
鴨記賣左喇

我都刁懶唔會back up任何野

推

利申：所有相自動上Google Photo

點解唔用icloud backup,又唔用find my iphone function?

講起iCloud 就嬲
比錢課金課200G iCloud storage 開family sharing 比老母m個人用150GB

find my iphone 只可以鎖底板
iphone 8仲咁新 拆件做維修板都值錢
冇用iCloud backup 只怪佢自己on9

賣左，完

基本上睇你咩區跌
觀塘跌過一次，黃埔跌過一次
黃埔果次有人執番比我

係咪都推咗先

好重要但冇backup

因為冇特別野係入面嘅人比較放得開 少啲專登開post

點解次次有呢啲相都唔Backup

點解我呢啲一定會物歸原主嘅好人從來無執過電話銀包？

個撚個唔見手機都係話入面啲相好重要
真係你唔悶我都厭
拎得你手機仲點會畀呢啲說話打動到

Icloud?

又假膠

推
我信連仔執到 一定會還
但其他人執到 就好難講

有backup既唔會上黎開post
搵到就搵，搵唔到就買過部
唔會咁緊張要返果部

個撚個都唔backip，喊嚟有咩用？

推

上年買咗部8+一個月，然後係旺角俾人偷咗，好明白樓下咩感受，真係除咗喊都唔知可以點....

希望你快啲搵返啦

旺角咁多大陸人

iCloud 最方便

我係觀塘

推～～希望搵得返

千奇唔好比返佢！

即係去find my iphone lock機先啦

上次唔見電話，用find my iphone好彩搵返

推啊！

molamola

指定動作

好多ifan dog唔識運用apple技術，人有我有就算

因為如果唔係咁嚴重都唔會搞咁多野搵電話？

唔識iCould都識iTunes掛？iCould話要錢，但係iTunes只係正常香港人都會有嘅PC就可以做，講到咁重要都冇backup只能怪自己弱智！放心你呢啲弱智都唔會有下一代，呢代弱智自己受亦只係上代弱智老母嘅因果，老母唔得然後到你唔得成件事就完，香港太陽照常升起

好老實講 啲賊咁倡狂好大原因係偷手機依啲案警察都唔會點去花時間查 唔知佢地覺得係唔值得抑或冇時間去查啦
但係正因為咁 大家更加要保護好自己既財物
手機既set password 定時backup
人多睇實自己銀包
最重要一點係見到有人偷嘢/懷疑犯罪一定要出聲